中環真係究極真春袋

推

添啲啦

26923.961
-727.178-2.63%
2019-11-11 14:11

上星期升 個d 今個星期 跌返
明天又會升返

跌800點近在咫尺

西裝起義

要長期咁玩先有最大效用

多啲啦

落去食飯 吸完TG
嬲嬲地返公司沽鳩你恆指

跌得咁少點夠啊

聽日咪又係千升

-800

特登由灣仔行去中環食飯點知一條友都冇，係有少少popo係度，玩野呀

跌 751

買call

26837.779
-813.360 -2.94%
2019-11-11 14:26

機場係春袋, 中環係心臟

支那國家隊快d托巿

國家隊托還托...記得托得平均d ..唔好比人睇到只托一兩隻

唔好打飛機啦